[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3465)

我

樓主快到

在野黨

@13 level

多仔角大未

想去邊你講 我想出去屌

屌你老母想補都無得補連3c 開到派

屌 利華比球黎
面恩斯比球黎

有冇人lihkg load好耐

穩如哈馬比

雀goal

屌你冇撚左1000

希望多仔頂住

豬撚到腳軟

1:0

禾夫888888

全部波靜止左

利7c

Ok

Lm

1

Fuck雷！

科隆 兩連角

面恩斯輸9埋屌你老母！

費堡1-0！

拖肥屈福-1c
修頓利記-4c
多仔奧格-1c
利華柏達-1c

快手刷刷刷角啦喂

GOOOAAAALLL

0-2 利
雲斯頓

屌死雲達

吊你雲達刷角唔入波

垃圾 繼續入錢比施小姐啦你班死on9 cls

轉運大法成功

叫我？

1:1

紐卡素快撚D刷多6角呀！刷6角呀！D L LM

禾堡串弗堡串雲達

費堡終於肯入...

垃圾德甲波
比狗賭

88

多-2c

Faker條狗閪真係想贏就贏

係呀! 求派

同路咪一齊贏囉

白禮有6.5未？

有冇米堡撚

你2奶

準備定都得半7定律

雲達點撚樣cup 3球

Rm又角小？

德甲比狗賭 thx

10c完

利7777777

@13 屌臭你係咪落 你落我就落

差唔多

緬恩斯 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
訓了 好撚支力

2:0!

888888

屌

屌你老母 利華同緬因斯兩場差一角一齊停足30分鐘

88888

勁啊

屌你緬恩

禾夫比多球

死一場好撚on9

多仔角細好穩
停左20幾分鐘

畫

2:0dllmch 忽雷保

利8888888

卡數cup未

屌 我5串一 死緬恩斯 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

jump

利角大cashed

99999999

真馬都無角

味2:0

利狗快刷角

-4

22:00 55 愛華頓 1-0 屈福特
比多6角

利華肯贏盤未

5:1

屌你應我未

多蒙特想輸呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你多5:1

要落後先刷

皇

1:2

利進入瘋狂刷角模式

蝗1-0

爽
角細又然

德甲幾科隆

邊個笑柒多

多仔入波易過刷角，以後長追大波算

RM GOAL

多夢特 比多一粒

利等緊9.5

卡數6666666

又中

利10c

笑撚死 利華咁都唔入

科隆角呢屌你老母

Dklm

支持

比多2角啦 拖肥

唔想講野

多51 停角啦繼續

屌
中伏

12碼 賴

真係全年重心黎

cls 5mins 比人3:0
費雷堡 屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!

30

一齊收錢啦
9.5s 穩到

3:0！

沙拿又單刀炒

屌你老母5分鐘比人轟3球 面恩斯

夏唔夠班

唉屌你老母 雲達

費堡咩料

9c

笑4

利華咁都唔入

多仔5:1

Cls半0全3

笑撚左

英超壞撚左？

緬恩斯 永久blacklist

入三球都冇一隻角

屌你老母好想輸 竟然咁快就實驗
知錯了

施丹明智

99999

利華on9

角大日

屌 利華真係弱智 又唔入

屌你沙拿
米堡追和未

有冇利link?

切應該好快見紅10分鐘3黃

1000000

完場先

bvb 9999999
我明之力

拖肥屈福-1c
修頓利記-1c
多仔奧格 搞掂
利華柏達-1c

全部差1角
快手刷埋佢啦
想派錢呀

冇錯

3:0

利華古 屌你老母11C 封到完埸

Boooom

Faker真係。。。
屌你老母想贏就贏
買你就唔能贏

多仔10c收錢，以後停到完場

唉屌
知錯了
輸撚死人
面恩斯 雲達

利華兩c快

哇，利華一分鐘叫左3次咁都唔入

皇馬真係easy

Leeds快

10分鐘5角 利又角大 英超角大日

屌 我！

唉屌 我都係斷呢兩場

差角球
開曬派2個100 頭10

雲達不來梅

lm

要鏝城定熱刺

快快快！

馬賽平手盤 又想害人

利華終於12c 差緬因斯俾多角 屌你老母

me

好

熱+1.5 100%

多夢特比多一粒pleaseeeee

科隆狼堡2c

卡數7777777

韋斯咸!!!!!!!!!!

bvb 10c

123

多仔10角

英超靜撚到 摺埋啦 好彩無買nowe 得我曼識入波

一開波就等收錢係悶左少少既

禾夫俾多2角啦

888888888

Atv cup未

8c 10c 1c

白禮刷了

唉仆你個街 角細今日大敗 jump 4K 上左ifc

仆街 炸完

白禮球波就var

入數未

修13.5s 2.19 小注

舒服

魚夫唔入比人入啦

笑死

好想買鏝角大，但諗返起上一次就即刻腳軟兼作嘔

屌你老母白禮頓

紐卡素快撚D刷多3角呀！刷3角呀！D L LM

神10

賭條撚咩仆街

利狗快入

猁-2c

好撚想死呀
德甲咁難賭

弗賴堡俾多角 屌你老母

利華比多c快

落底啦 迪路飛奧

利入未 臭閪

利 快俾多兩角 我要數角

feel到入波多 無角

紐卡素快撚D刷多2角呀！刷2角呀！D L LM

英超一撚樣

紐狗9
Atv 10
賤種1

5分鐘比人入3粒

利華入多粒啦仆街

全部平注買角大 發左達

9999999

利狗比多球會死？

英超摺撚埋啦屌 垃圾聯

狂刷角呀！

次次派撚完錢都出事

快呀利華一個角

仲買左咩

都係得西甲送錢

賭閪咩

15s gel la

覆我未想知

嘩屌狼堡奇蹟大波

2:1

痴撚線 德甲時都唔撚補

所以我唔會準時找數 派撚晒d運

德甲全大波

大佬彪

2:0

Norwich gelllll

科隆補幾耐

我戎賭 88

啱啱答咗你啦

金絲20k cashed
5 1 100

W

我了

多蒙特比多一粒 一世球迷

利1.5/2

禾夫 2.5/3 gel

終於入到頭5

戇鳩西咸 轉個撚頭比人追和 好廢

主其他派你

特

頂撚住 !!

im

珍

紐狗廢到

同問

屌skt易撚到。。。

完
完場抽
補飛先

多仔奇蹟角大9.5

找卡數呢年我屌你成季

你扮咩職乞奈

卡素長期對家

弗半8全10

猁1.5b快

10.5s震到仆街

垃圾ball 仲賭 輸柒死 cash out最明智

你神10

科隆連c雅

冇中過呢兩個禮拜

利連c

卡數今年無買人
又係布魯士教
下年英冠見啦

5g你地驚乜 卡素 2:2ft啦 燈緊

成日你中我唔使乞啦

5場全大又無買到

利9入未

屈仔 追和 派多個 1 5 100

白禮頓你係唔係玩鳩我呀，allin 左你fg

賤種妹夠未

喂 5.5大 派

屌 斷科隆角大

皇馬角呢屌

都話兩個禮拜冇中過
仲成日..

神救我過關大

利仔0:1ft

維拉

猁快手刷啦

賤種爆角未

m

奈

利肯入未呀

英超有冇nba

屌你老母 費明奴

卡2c
利1g

費綿龍我屌你老母

利角

在

屌文尼入多球啦

我韋b黑降臨

話左，暫時得atv

買咩好

我係你調轉

買左就炸 屌你老母球證

要左場Fg

富貴險中求 紐3/3.5b

利狗連般尼都唔及 仲係得一球

卡數和 頭五抽一個 一百

頭先 白禮頓 7.5 有 2.1

3.5

I

ok

屌你老母比多2角啦 垃圾拖肥停你老母

算啦

屌你 廢綿龍

10c角膽？

1.5s 卡10.5s?

英超全和位位800

利是但搵個有腳嘅射入啦

拖肥全格抽1派110

L

紐狗10

cls 星期六 我暈la

卡1c
利1g

係利10.5b
卡2.5b

死賤種蝗爆角啦dllmchhhh

依家先換武藤嘉紀

屌雀咁撚廢都2粒 紐究竟係有幾廢

猁捨得入多粒未

20未

英超全大全個post 每人1000

留名留到手軟 有邊位真係派到

atv半2全2無人講

同我一樣啦 差1g 1c

弗賴bo 大力gel la

修仔試下追和

利物狗準備俾人追和

Atv 角大cashedddddddd

Atv反cup未

半2全2之力

利2-0

2:0!!!!

生活好!!!!!!!!!!!

利狗

唉白禮 卡數

皇馬被禁屌

利

皇者利

3x1斷阿士 屌

利狗邊個入？

賤種猁唔屌唔得

利1.5/2
卡 10.5

綿奴

猁狗

費

無買德，一陣又門興？

買修仔 一定比人收皮

Gchi

屈仔快手追和啦

馬賽啦

利開個3.5b黎睇下

明奴都識入波

利身溝角大24

屌你老母卡數

屈仔

1-2！

差卡1c!!!

求派

喂呀 唔好卡我角啦

atv 屈福 比球黎

南特

Atv

淨係買左atv角細 針

你唔係落咩

齊數
孝感動天！！！！

半9，頂到而家先11，算係咁，上半10分鐘刷左6c1下4連，1下2連

我屌 rejected atv

Atv準備反吸

加油

屈仔和呀

Atv要杯了！

之前屌錯你，sor

屈福特反cup

我雀30

Live先買
Btw上年弗賴都試過半7全8定9

你都齊數喎

白666666

卡數你老母

白禮入未

利11c

巨雞巴喺咪到

塞爾塔追和未

搵我？

Dllm 12c

差利1c

可以派我嗎過去左既野由佢過去啦

阿視cup派

利0:3未

我都有買，不過都有出其他
禾夫2.5/3 2.58
利13.5s 2.19

找卡和到 派十個一百 抽

修仔入一球ok？

呢鋪要勁找卡數

你老母x2

佢唔落 翻早

中派

個pukki幾勁

中位隊黎

屌你紐狗落地獄

等我清左條數先 下次派 頭10你留到就直接中

RM-9c

買哂atv角細 利盤2x1今晚又有得早訓

卡數今季無買人
仲要拉布魯士教 唔降都幾難

英冠神射手普基 帽子戲法勁撚到

利個場 利w 加有3球派你100

rm連c都唔刷

我明 準備又負數喇

神射手英冠 ！

利12c

等緊收工

屌 米堡成班垃圾

修仔入一球啦

蝗咪撚一球到尾

Lec
G2
Rogue
Vitality
Sk

原來輸個On9 12m

雀one more pls

thx

委縮含 頂住呀

買左1000 atv cup是否不智

角大日
鳩篤都中

-3

一定得

英超龍上晒身
屌你老母

利仔0:2ft

反入修仔

LM待派

比多一角啦 屌你屈幅特

3:0卡素

猁0:2 FT

卡數

屌你老味利 啲射波都on99

哈馬比30 40未？

我亮正數得返8k

4x1明

我利

白禮cup未你老母

射得好靚喎

卡數輸3球 永久black list

愛華頓又1球到尾？

boom

我正選allin

Lm gchi

利13c

普基真係非池中物

傻閪先買角細

屌愛狗老母

無事既

白禮

話左升班馬惡過狗 呢隊野長追得過

角大中撚到

表演-4萬

愛 1.5/2 3.3

難了

Atv仲有粒

跟了

屌你 米堡追和未

摩里1-0！

米禾爾 屌你死守 比多2粒黎

On9猁成日刷角

超級大波日

垃圾拖肥 比多一角啦

平時買角大就冰 一唔買就場場刷廿角

修仔快入

利完左推熱定曼

比多甩啦
低水2.5大 點解咁難中
好彩最近戒左

阿視快手cup

送都送左幾下

抽左星狗 100 金絲
完

利0:4 派100

利13c？

yes

留

追和當佢贏

羊到先算喇
後防咁唔穩

7分鐘收Fg

Dllm 哈馬比入多兩球

白禮比多球

LM

今日小注全炒

都好啦

白禮 10c？

10c白禮 6.5-9.5

想推角大

熱狗冇son加我正選識買了

修仔goal!!!!!!!

3連白

屌 利1:2

阿祖安好波

垃圾利 屌

修仔奇蹟入波

屈福特刷角未

3球了

垃圾拖肥 比人追和啦 屌你老母 路落底

我修！

屌利記個龍門又送禮輸上盤

利
孝感動天
守住個w

向卡利斯致敬

利2:1

我修仔goal

屌係老母Arian

屌 廢龍收咗幾錢啊

快var炸佢老母

Adrian 笑到我仆街

仲要利w

垃圾利輸能埋佢啦

買得一注

Me

修仔屌多粒

差十分鐘 1:3

+1/+1.5？

Dllm
垃圾猁..

完全入唔到白角

收左幾多錢

全部同我絕殺

55

又刻意送上盤

屌利，唔知講咩好了

11c 我準

有冇抽左你派既手足 有轉數快
tg我 依家找住一個先

英超全角大

個龍聽日直接去擋子彈

Me ok

賓福特候城比一球例

一陣味細

勁，一陣仲有mc

屌你白禮爆c...俢咸入...全買左另外2隊

想贏波輸盤，繼續做亞軍啦仆街

想入10.5 5倍 封封封

Atv仲有

Atv4.5 派5個

愛記，練心

福仔追和未

我啦好嗎

猁撚要blacklist，要等神龍好返先屌得過，有沙狗真係好難多波入，成日浪費機會

有冇人有必中水，可以交換

痴撚線 角大黨勁到 有買有身分證都有錢贏咁滯

我屌撚死個龍老母臭化系

買左-1真係喊

白禮
愛華
利記

開頭不停入

買左利盤既見到利個龍咁送法點諗

修咁都唔入

完 夠數

屌你老母

白禮 12c

屌你老母個龍想點

個龍捉去打靶啦

Tg左

白禮cup到 我食咗粒足球佢

好彩補左飛

屌利老闆

Cls龍

英超德甲差唔多全角大cls

真係on lun9

乞到 100 一陣要過翻比人

屌你danny ings!!!!

沖個涼就見到白無限角大

低能龍門 屌你老母

修仔咁都唔入

冇所謂 唔好和就得

半3全12

ings 報恩

咁先係波

13.5都入唔到
派me

英超全角大
爽撚到癲
應該今晚好多人上樓

利物浦轟多粒未

有無人想睇我食足球
白禮cup 我即食

利win唔到我自殺

必中料換必中料 pm

叫到atv入先講

有

垃圾猁俾多粒

白禮補幾？

有冇絕殺呀

慘

列斯聯入多1粒啦

痴撚線 合埋眼無限高位追都中

唉屌
貪心要左3.5大...

屌你老母比多一角啦 垃圾拖肥

好 atv 岩布仙尼

葡超

全格變輸半
賭賭賭 好撚鐘意賭啊
知唔知你一個龍可以害死幾多個家庭

屌比多粒啦利

23:00 45 切爾達 1-1 皇家馬德里

皇1-1

求利狗輸埋佢

蝗狗又撚狗

角大復活

利記個龍正仆街

屌你老母利狗半一頂撚住

蝗狗

好慘 無得食足球 白禮唔爭氣

蝗馬

半大

拖肥補幾?

今晚全部閪波

賤種蝗抵啦
成日救角

5

錫周3 屌你 打多件都唔識入波

屌你老母 買果隊停果隊 d角球 痴撚線

25古幾時撞車死

賤種蝗好波又收一注半大

邊個龍派膠咪邊場lo dllmch

下。。。玩咁大？
岩岩差d和

皇BOOM

屌你老母 食屎降班啦 屈福特

蝗狗炸

終於VAR得益

賭命

輸撚晒 點部署

英超今輪暫時全角大

鏝派錢，我正選加熱狗冇son

白禮屌臭你

白禮垃撚圾

準備改名

atv有種追和輸半

咁樣吹走

癲恩 吹大左 幾下都唔入

買你首名ok？

想食足球 白禮爭氣？

-1穩？

Gel

冇劇本？

中完利角大都係岩岩打個和

拖肥停30分鐘 點玩

利記廢到

阿仙奴又送禮輸上盤，利物浦又送禮輸上盤，痴撚線波

主其他

14c

白禮頓都幾好野,半3全14

冇son咩PK

..

皇馬好黑

轟左落去架嘛

利14c

雀3.5b達陣

不了250成日同我爭

All深盤除比你地拋棄嘅多仔 全部開唔出

Atv絕殺
各10k 第四球

15c

差你呀atv

真
真男人一定借爆黑財all in

猁撚絕殺聽日去買波衫

中波膽

後備都冇

咁唔好再鏝角

省返啲錢了

下。。。。Mc 100%？

猁狗都14c cls

Atv 15.5s gel!!!!!!

有兩場100%

洛辛堡回咁多

仲有1.13無入球 死都唔信

入左先講

tg

On

曼熱角大點睇

摩里勁到2-0

利1:2 ft

Atv, 紐狗 角大, 班士利 大波

3x1 easyyyy cashedddd!

輸晒 有冇回血

atv禁屌都追和唔到，降班啦垃圾

你老母臭系 屈福特賤種

講黎睇睇

垃圾

屌 2串1
中半輸半
又要輸錢

垃圾利今年唔會有冠軍

南特3333333

屌你老母阿組安陷家產

有半格驗腦仲想點

利狗半一嚇到縮入個肚到

輸atv

我朋友英超中哂

Vexed
Sk

若要生活好
咪買猁物浦
又害唔知幾多賭仔jump

Jumped

playhard收錢啦

維拉我屌你

猁龍dllm

Son我鏝剋星

爆人個名

賭乜輸乜

你老母賤種屈福特 快撚啲降班

Tam ngo hin

咁樣贏全格變輸半格

8+6易到 賭乜閪波丫屌

咁樣走盤。。。仆街阿祖安，一場貨仔比利狗捧撚到上天

繼續數

個名

軒仔

照pie

愛記 11.5s 咁都頂到

On龍救下盤

屌你老母笑死

龍門我屌你全家 搞-1輸全格 重慢慢開

tam生

tam ngo hin

屌sorry 遮流左

atv 15c

玩得硬skt執左500k

買1.5想嘔

屌 抄我

Want lm

Nice

On9龍 快d lan la
Dllm 個個利龍都要派膠 唔派唔安樂

屌你老母 利記個龍..-1咁樣嘔番出黎

仆你個街

我都執左1m

蘇聯杯 4場全和

絕殺嗎

垃圾atv

爆人全名咁賤

仆街龍我屌你老母

Diu

係

成撚日吹 怕左佢

利記啲龍真係

屌你老母睇一睇利記原來咁樣送...
冇能左半格

一早比人爆左啦 你out唔out d..

Hin仔慘到

屌你老母我冇走地

有冇link

爆名

好撚野，尻買4場即場英超博冷下一球，4場一球都冇好撚絶

尊重

噴左飯

係輸撚咗半格

咁夜食飯 肥撚4 哈比肥。。。

死猁狗一世冇英超

半一 sor9

屌你老母...阿祖安

Unique易撚到。。。

999

蘇盃鬼到 全加時

我朋友又中哂

贏全格變輸半格真係屌你老味

幾倍

白食屎 10.5買到13.5都買唔到

些仔 讓3球

馬會收20k

南特 444444

繼續數 thx

好彩買左半客

好撚on9

12m?

有冇lol今晚

有冇料 唔想搵施小姐

牙星快來

樸茨茅夫幫狗會收20k

穩如 哈馬比

今日贏果d渣

12m

辛尼特 半大 2.65

咪撚煩啦 又搞尻我老死

who

熱狗定曼城好

竟然

法主 var緊

me 9.5

我想報驚

南12m

賽12m

1664

好撚嬲
dllm 一個on9龍冇左2k

戒

想報驚+1 飲咩酒無啦啦莎莉

dll一

南先岩

TOT真係無son？

買左南

馬賽
MISS12M
屌你老母

Japan